可唔可以幫幫手墳問卷?今晚有福利

推

五毛諦聽#164913開ac起三個月內開18個撐黑警post

LIHKG @ Android

Done

垃圾一舊，同入水風扇有咩分別

福你老母利咩

咩係墳問卷？
填問卷呀Ive仔

唔該晒呀死gay佬

是但啦 做功課姐

thx

more

bam圖

要繼續幫我填